# Домашнее задание к занятию "7.6. Написание собственных провайдеров для Terraform."

Бывает, что 
* общедоступная документация по терраформ ресурсам не всегда достоверна,
* в документации не хватает каких-нибудь правил валидации или неточно описаны параметры,
* понадобиться использовать провайдер без официальной документации,
* может возникнуть необходимость написать свой провайдер для системы используемой в ваших проектах.   

## Задача 1. 
Давайте потренируемся читать исходный код AWS провайдера, который можно склонировать от сюда: 
[https://github.com/hashicorp/terraform-provider-aws.git](https://github.com/hashicorp/terraform-provider-aws.git).
Просто найдите нужные ресурсы в исходном коде и ответы на вопросы станут понятны.  


1. Найдите, где перечислены все доступные `resource` и `data_source`, приложите ссылку на эти строки в коде на 
гитхабе.   

    DataSource:
    https://github.com/hashicorp/terraform-provider-aws/blob/086b353404af2084548d5e42f3a1450c53f53370/internal/provider/provider.go#L415

    Resource:
    https://github.com/hashicorp/terraform-provider-aws/blob/086b353404af2084548d5e42f3a1450c53f53370/internal/provider/provider.go#L925

1. Для создания очереди сообщений SQS используется ресурс `aws_sqs_queue` у которого есть параметр `name`. 
    * С каким другим параметром конфликтует `name`? Приложите строчку кода, в которой это указано.
        
        Конфликтует с name_prefix:
        ```
        "name": {
			Type:          schema.TypeString,
			Optional:      true,
			Computed:      true,
			ForceNew:      true,
			ConflictsWith: []string{"name_prefix"},
        ```
    * Какая максимальная длина имени? 
        `80, в случае fifo - 75 и .fifo`
    * Какому регулярному выражению должно подчиняться имя? 
        `^[a-zA-Z0-9_-]`
